賈爾斯•帕爾默的融資之旅始於2006年的天使融資。 Cision以4.5億美元收購Brandwatch，打造了一個公關、營銷和社交傾聽巨頭 
 一切都為我、安吉爾和費斯敞開了大門，一切都在為我們工作。 Angel Reese的迴歸對馬里蘭女子大學來說意義重大，她們擊敗了普渡大學Kareem Copeland, 2021年2月26日 
 她是一位堅定的導師和朋友，是許多人的天使，她的名字很合適。 “她在我身上看到了一些東西”凱蒂·麥克萊恩，2021年2月24日，麻省理工科技評論 
 一位大學官員收藏了一個陌生人做的天使飾品。 一些物體會讓我們在大流行結束很久之後想起它。特蕾莎·瓦格斯，2021年2月17日，華盛頓郵報 
 天使投資人、企業家巴拉吉·斯里尼瓦桑(Balaji Srinivasan)此前曾擔任Coinbase的首席技術官。本月早些時候，他闡述了為什麼印度應該擁抱比特幣。 Jack Dorsey和Jay Z投資500比特幣使比特幣成為“互聯網貨幣”Manish Singh 2021年2月12日 
 尤其是當展品中有一個天使在火焰中從天空墜落，周圍環繞著聖經經文的時候。 在佛羅里達州，這是撒旦的季節|傑伊·邁克爾森| 2014年12月7日|每日野獸 
 當了三年“天使”的林賽·埃林森說，她的靈感來自吉賽爾和海蒂·克拉姆。 我被趕出維多利亞的秘密時裝秀|Nico Hines | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 “我在那裡躺了兩個半小時，我的守護天使——說唱歌手t。I。出現了，”Stapp告訴MTV新聞。 《奎迪》歌手Scott Stapp的墮落:從賣出4000萬張專輯到住在假日酒店 
 那是一個天使的聲音，但我想要一張臉，照片，家庭視頻。 感染埃博拉的利比里亞兒童|Sarah Crowe | 2014年11月5日|每日野獸 
 這位半死神半天使的死亡聖徒幾乎沒有追隨者，他們大多在私下裡做禮拜。 美國增長最快的死亡假日來自墨西哥|邁克爾·舒爾森| 2014年11月1日|每日野獸 
 我走到她站的地方，她開始說話，我脫下帽子，彷彿在向天使致敬。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 “我想，如果安琪爾知道的話，她一定會希望我去的。”羅斯瑪麗想。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 兩三分鐘後，羅斯瑪麗又出現了，沒戴帽子，沒穿外套，她說“安吉爾”還沒有回來。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 如果他的過去不被一句話無情地與安琪爾的過去割裂的話，這是一個很難解決的難題。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 有一個淘氣的父親，他對安琪爾“不太好”，他迷路了，或者是在深思熟慮中迷失了自己。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森